安玻里仲勁過曼聯

一日有黑柴奴卡古，一日都岸岸尻尻咁

獌狗

半場反cup啦 意假d西波

輕鬆反cup

唔講最尾比數，踢落都好過獌

問過我地球玉未